{
	"email": "belozerov.o.s@yandex.ru",
	"telegram_id": 781684193,
	"test": {
		"id": 456,
		"title": "Циклы Python",
		"code": "456",
		"duration": 260,
		"questions": [
			{
				"question": "С помощью какого ключевого слова можно создать функцию?",
				"answers": ["import", "def", "return", ""],
				"correctAnswer": "def",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "Функция  - это...",
				"answers": [
					"Ячейка памяти компьютера, куда можно сохранять данные",
					"фрагменты кода для выполнения других команд",
					"повторение одних и тех же команд",
					""
				],
				"correctAnswer": "фрагменты кода для выполнения других команд",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "С помощью какого ключевого слова можно вернуть значение из функции в основную программу?",
				"answers": [
					"return",
					"continue",
					"print",
					"break"
				],
				"correctAnswer": "return",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "Что выведет данный код?\ndef func(a, b):\n\tprint(a, b)\nfunc(10)",
				"answers": [
					"10", "10, None", "Ошибку", "Ничего"
				],
				"correctAnswer": "Ошибку",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "Что выведет данный код?\ndef func1(a):\n\tprint('a')\nfunc1(10)",
				"answers": ["10", "a", "Ошибку", "Ничего"],
				"correctAnswer": "a",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "Что выведет данный код?\ndef print(a):\n\tprint(a)\nprint(5)",
				"answers": ["5", "5 5", "Ошибку", "Ничего"],
				"correctAnswer": "Ошибку",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "Что выведет данный код?\ndef f1(a):\n\tprint(a.pop(1))\nf([1, 2, 3])",
				"answers": ["[1, 3]", "2", "Ошибку", "Ничего"],
				"correctAnswer": "2",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "Что выведет данный код?\ndef 1func(a):\n\tprint(a)\n1func(10)",
				"answers": ["10", "a", "Ошибку", "Ничего"],
				"correctAnswer": "Ошибку",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "Что выведет данный код?\ndef func():\n\tprint(8)\na = func()",
				"answers": ["8", "Ошибку", "Ничего", ""],
				"correctAnswer": "8",
				"value": 10
			},
			{
				"question": "Что выведет данный код?\ndef deff():\n\tprint(1)\ndeff()",
				"answers": ["1", "Ошибку", "Ничего", ""],
				"correctAnswer": "1",
				"value": 10
			}
		]
	}
}
